【突發】天主教香港教區主教楊鳴章死撚咗！！

【新增：楊鳴章因病離世】
天主教香港教區主教楊鳴章近日因病，入住醫院特別加護病房，多名教區高層在探病時間過後，仍夜赴醫院探望，包括榮休主教湯漢樞機，另一榮休主教陳日君樞機亦有前往，至昨晚（2日）教友群組流傳楊彌留的消息。天主教香港教區至周四早上證實楊鳴章因病入住山頂嘉諾撒醫院，表示楊鳴章因肝硬化導致肝衰竭，上月27日入院治療，昨日病情惡化，消息人士透露，楊鳴章下午1時多去世，葬禮暫定下周四和五舉行。

73歲的楊鳴章，前年接任天主教香港教區主教，一直健康良好。據知楊鳴章曾因心臟問題接受手術，肝臟亦曾發現有陰影，未知是否患癌。據了解，楊上月曾兩度跌倒，其中1次在上月7日、神父修女金銀慶彌撒前，導致面部受傷；2日後他主持聖母無原罪主保瞻禮前，一度身體不適，令彌撒延遲近半小時，其後他推卻所有大型彌撒，包括每年在赤柱監獄主持的聖誕彌撒。至昨晚約10時許，教友群組流傳楊彌留的消息，並呼籲教友晚上10時半在家中或方便的地方，為楊祈禱，惟其彌留的消息未能證實。

榮休主教陳日君周四深夜離開醫院時，由副主教林祖明陪同登上的士，未有回應傳媒；有報道引述另一副主教蔡惠民指，楊沒生命危險。據悉，楊上月兩度跌倒後，推卻所有大型彌撒，而教廷亦自上月起，加緊為楊安排輔理主教。

死得好

而家 d 新聞好勁

1 點鐘死

2 點鐘就知葬禮暫定幾時搞

有勞小鳳姐出場

兩個強盜同上帝佢會點揀呢

一切都係計畫好

會唔會係史上第—個神職人員上唔到天堂?

天主教徒都會有愛滋病？